各位新舊連登用戶請誰，呢個壞習慣係會影響到日後運動！

我法國唔少巴絲同連登都有個壞習慣！就係懶！
所以我會宣揚如何正確使用連登！

壞習慣包括
- 只看標題
- 只看正負評數
- 只看熱門回覆
- 只看樓主內容
- 只看熱門post
唔好睇小以上習慣，往往風向撚標題撚成功，就係有你地既助攻

但係要改善，係十分簡單！
- 多睇即時post
- 睇完樓主內容，一定要睇埋其他comment
- 善用不推文回覆

光復香港 時代革命
818

自推十次

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

推

Push

其實我過左黎連登一直唔慣睇新門... 舊時舊登都無咁既習慣..

熱門

此乃雙刃刀也，提防提防

push 歡迎各位巴絲提出更多意見

最後一推。